[
    {
        "question": "Какое из этих животных является млекопитающим?",
        "answers": ["Лягушка", "Кит", "Ящерица", "Курица"],
        "correct_answer": "Кит",
        "type": "radio",
        "isShowing": true
    },
    {
        "question": "Какие из этих слов не являются существительными?",
        "answers": ["Дом", "Беглый", "Красивый", "Стол"],
        "correct_answer": "Красивый",
        "type": "checkbox",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Какой город является столицей Франции?",
        "answers": ["Лондон", "Рим", "Берлин", "Париж"],
        "correct_answer": "Париж",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Сколько планет в Солнечной системе?",
        "answers": ["7", "9", "10", "8"],
        "correct_answer": "8",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Какое из этих чисел является простым числом?",
        "answers": ["12", "15", "23", "30"],
        "correct_answer": "23",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Какой химический элемент обозначается символом Fe?",
        "answers": ["Золото", "Железо", "Серебро", "Медь"],
        "correct_answer": "Железо",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Как называется столица Японии?",
        "answers": ["Пекин", "Токио", "Сеул", "Хонконг"],
        "correct_answer": "Токио",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Какой океан самый большой по площади?",
        "answers": ["Тихий", "Атлантический", "Индийский", "Северный Ледовитый"],
        "correct_answer": "Тихий",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Сколько лет длится один семестр в университете?",
        "answers": ["3", "4", "6", "5"],
        "correct_answer": "5",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    },
    {
        "question": "Какой из этих видов спорта не включает использование мяча?",
        "answers": ["Футбол", "Теннис", "Плавание", "Баскетбол"],
        "correct_answer": "Плавание",
        "type": "radio",
        "isShowing":false
    }
]